CPU個市場真係好撚戇鳩

CPU要升級本身就麻鳩煩，開發CPU個D競爭又ON撚99，成個市場都ON撚99，AMD個FX系列，6XXX，8XXX出幾隻，8320 95W，8350 130W，兩年後整個8370同8370E出黎唔知做乜鳩，8350同8370冇分別，過左兩年時間搞埋D ON9野，8370E個E即係慳電版，比8350更慳電，只有95W，犧牲效能換慳電，咁同8320有咩春野分別? 咪又係32nm可以有幾大分別? ON9完幾年終於出Ryzen系列，屌那星全部都唔撚柒十卜ddr3，出個support ddr3既版本唔撚柒得既，反正不嬲鍾意整幾十個version出黎，高頻少少又一個版本，多兩春又一series，係唔整ddr3，舊電腦要升粒U又要乜柒都要買過，on99。
睇唔岩新U，想夾RAM睇舊U，AMD咁多年冇出野得intel u可以睇，屌那星D舊U自新出炒高價回落後幾年個價都冇點柒跌過，手機半年都跌到仆街，CPU廠年年擠牙膏，令人無意慾追新U，intel獨大之下迫人用新出咁上下既價買粒舊U。除此其實有另一選擇，就係intel洋垃圾，洋垃圾價錢極便宜，好似好抵屌，屌那星底板呢? 你老味間間大廠夾埋唔再賣舊版，一係就簡二手，底板買二手咪話唔驚，一係簡大陸牌子底版，兩邊都係伏，再唔係，可以買X99新板，但係十卜ddr4同貴到仆街唔會咁樣夾。
一句講晒ON撚9

香港奸商再焗你食炒價

如果唔係點賺你錢，唔gur 咪自己整囉

都戇尻尻

咁都唔屌得係咪戇鳩先

連cpu 咁既市場都有人撐

最近由e3 1230v2升左做7700k(oc 4.8ghz)
除左打機外 日常應用冇乜分別

問題係 點解要平俾你？

用龍芯啦屌

壟斷地位梗係點賣都得

講緊人地成個局屈錢 傻鳩係度UP乜點解平比你 智力低咪討論啦鳩唔撚搭八

大部分都認同
但AM4 唔出DDR3 板唔算唔合理
畢竟DDR4 都普及咗一段時間
基本上Ryzen 支援嘅係最主流同近乎最新嘅硬件

只係冇諗過而加Ram 同SSD 咁撚柒貴

ram 同 ssd真係唔知做乜鳩

最撚衰都係shamesung囉

ssd係apple炒貴囉

SSD係amazon特價果陣買,平撚到

而家個個砌機都ssd

好在係note7爆之前砌左部機
但就後悔買得8gb ram,冇整多條

市場競爭既重要性

當AMD 威脅唔到煙條，成個市場咪睇住黎食囉
越有錢就越有得玩

再講，家用desktop效能過剩都係一個原因
早幾年既一粒2500到今時今日都仲夠行一般使用有找，自然拉長左個product life cycle
電腦慢慢變家電，買左用幾年先換，咁為咩要用返舊socket。

利申 ： AM3 底板 + 1055 使用中，OC 3.2長行左4年。無諗過用咁耐，應該用多兩年都夠。

一般使用G4560 已經夠做
但相信都係AMD Ryzen 有威脅先將2C4T 投放落Pentium 系列到

但毫無疑問企業嘅壟斷一定對消費者冇好處
將高端性能產品拉落主流級數一定對消費者同行業有幫助

Intel 近呢十年都瞓夠食夠，轉行托展其他業務
正如你所講，CPU 效能過剩，全球PC 出貨量下降，面對高通同AMD 各方面挑戰，CPU 市場塊肉只會分得越來越少
Flash 技術，5G，智能車，光速電腦更有發展潛力
相信未來就算Intel 唔出CPU 都大把肉食，更何況呢樣嘢係冇可能

ssd仲以為有排跌 點知平到某個位demand高推高返個價

忽然諗起d屌米大叔講:依家電話45678核勁過電腦